<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<recompensas>
    <pirata>
        <id>	1	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	SHREK	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>  ° Sir Shrek é um personagem fictício, criado pelo autor americano Safado.

° , e é o protagonista titular do livro de mesmo nome, uma série de filmes da DreamWorks Animation, bem como um musical.

° 
Ele é um Ogro, que vivia sozinho na solidão, porém, sua vida mudou depois que conheceu seu amigo Burro, assim como outras pessoas pelo 
caminho. Ele se casou com a princesa Fiona, filha e filha única da rainha Lillian e do falecido rei Harold, os governantes do reino de 
 Tão, Tão Distante, antes que o governo do reino fosse passado para Arthur Pendragon, que era sobrinho do rei Harold.

°   </sobre>
        <status>		</status>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	2	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Fiona	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° A princesa Fiona é a princesa de Far Away e filha da rainha Lillian e do rei Haroldo. Ela é esposa de Shrek e mãe dos 
        trigêmeos Fergus, Farkle e Felicia.

	 </sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	3	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Gato De Botas	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Gato de Botas, muitas vezes referido apenas como Gato (rebatizado de Pickles), brevemente, é um gato listrado de 
        gengibre que é habilidoso com uma espada e cujo nome é derivado do chapéu e botas que ele usa. Ele apareceu pela primeira vez 
        como um caçador de recompensas, mas mais tarde se tornou o fiel ajudante de Shrek, até sair para se tornar o "herói destemido" 
        que ele sempre acreditou ser.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	4	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Burro	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Burro é um burro falante, eufórico, alegre e voraz. Ele é o ajudante e melhor amigo de Shrek, marido de Dragon, 
        e pai dos Dronkeys.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	5	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Dragao	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Dragão (canonicamente chamado Elizabeth) é um dragão vermelho de olhos verdes que viveu em sua guarda onde uma vez 
        guardou a torre de Fiona. Ela também é o interesse amoroso de Burro e eventual esposa.

° </sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	6	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Homem Pão de Gengibre	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Gingerbread Man, também conhecido como Gingy, é um biscoito de gengibre que foi criado pelo Homem Muffin. 
        Ele é um dos bons amigos de Shrek.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	7	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Doris	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Doris é uma das ex-bartenders de Cinderela na Maçã Venenosa. Ela se tornaria parte do círculo de princesas de Fiona.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	8	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	encantado	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° O Príncipe Encantado é um arqui-inimigo recorrente de Shrek. Ele era uma figura um tanto reconhecível em 
        Far Far Away, e foi arranjado para resgatar a Princesa Fiona da Guarda do Dragão.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	9	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Lord Farquaad	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Lord Farquaad era o governante tirânico e implacável de Duloc, que ansiava por um "mundo perfeito" 
        livre de todas as coisas mágicas.

°	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	10	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Rumpelstiltskin	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Se você está procurando o personagem do terceiro filme, veja: Rumpelstiltskin.

°	</sobre>
    </pirata>
</recompensas>																														